# Тестове завдання для Junior Frontend

Завдання полягає в тому, щоб зверстати лендінг, який вміє адаптуватись під мобільні девайси та веде себе responsive на більших екранах.

## Макет

[PSD макет](./assets/tinyone.psd)

<details>
  <summary>Desktop Screenshots</summary>
![Site Full](./assets/site-full.png)

![Page 1](./assets/site1.png)
![Page 2](./assets/site2.png)
![Page 3](./assets/site3.png)
</details>

<details>
  <summary>Mobile Screenshots</summary>

![Page 1](./assets/site-mobile-1.png)
![Page 2](./assets/site-mobile-2.png)
![Page 3](./assets/site-mobile-3.png)
</details>

<details>
  <summary>Adaptiveness and behavior</summary>

![Behavior](./assets/site-behavior.gif)
![Adaptiveness Responsiveness](./assets/site-adaptiveness.gif)
</details>


## Вимоги

Якщо Ви не прочитали завдання до кінця, або не зробили усіх основних вимог, або зробили неякісно, то завдання можете не відправляйти - це буде відмова! Головне очікування від кандидата:
- знати основи Frontend (я буду питати по JS, хоть щось знати мало)
- могти зробити все чітко до вимог, щоб я не повторював по 2 рази
- бажання розвиватись

Бажаю успіхів! Вимоги наведені нижче:

1. Desktop браузери, які підтримуються IE11 і вище, мобільні - iOS 10 і вище
2. Сайт має бути adaptive and responsive: min-width: 320px; max-width: 1924px;
3. Використовуй зручний для себе CSS фреймворк
4. Мають працювати hover-и
5. На сторінці є слайдер, який повинен працювати як на мобільних девайсах так і на desktop-них
6. Header сайту фіксований для мобільної версії
7. Поле з емейлом у футері повинно валідуватись на пустоту і на те що значення дійсно є email (валідаційну помилку сам придумай як показати, але щоб це не виглядало як Інтернет 90)
8. При натисканні submit у формі, що знаходиться у footer-i відправляється (без перезавантаження або покидання сторінки) повідомлення на цей емейл з наступними данними (використай безплатні сервіси для відправки листів):
   * **Тема листа**: Test site
   * **Контент**: Привіт, це перевірка тестового завдання, яке зробив "${своє ім'я}".
9. Розробляй під системою контролю версій. В тебе має бути не 1 коміт, і повідомлення в коміті мають пояснювати, що було зроблено.
10. Не використовуй jQuery
11. Зроблений як Single Page Application на Vue

## Бонус пойнти

1. Контент сайту винесений в JSON файл(и), які можна змінювати
2. Довільні покращення дизайну, анімацій, переходів (всі зміни треба пояснити, суттєво змінювати дизайн не можна, дизайнер образиться ;))

## Окремо зверну увагу на

1. Чи використовується ES6 і build tools (webpack, browser-sync, хоча б gulp)
2. Виконані основні вимоги повністю
3. Чи виконані бонус пойнти
4. Назва змінних, props, events
5. Логіка в коді
6. Продуманість винесення контенту з JSON-и (альтернативні рішення)
7. Роботу верстки, робота із препроцесорами, змінними
8. Охайність роботи (нема файлів що не використовуються, структурований CSS, оптимізація, тощо)
